export const questionsQgb = [
  {
    question: "Qual é o maior continente do mundo?",
    options: ["África", "Ásia", "América do Norte", "Europa"],
    answer: "Ásia",
  },
  {
    question: "Qual é o rio mais longo do mundo?",
    options: ["Nilo", "Amazona", "Yangtze", "Mississippi"],
    answer: "Nilo",
  },
  {
    question: "Qual é a capital do Brasil?",
    options: ["São Paulo", "Rio de Janeiro", "Brasília", "Salvador"],
    answer: "Brasília",
  },
  {
    question: "Qual é o deserto mais seco do mundo?",
    options: ["Saara", "Gobi", "Atacama", "Kalahari"],
    answer: "Atacama",
  },
  {
    question: "Qual é o país com a maior população do mundo?",
    options: ["Índia", "China", "Estados Unidos", "Brasil"],
    answer: "China",
  },
  {
    question: "Qual é o maior oceano do mundo?",
    options: ["Atlântico", "Índico", "Pacífico", "Ártico"],
    answer: "Pacífico",
  },
  {
    question: "Qual é o menor país do mundo em termos de área?",
    options: ["Mônaco", "San Marino", "Vaticano", "Liechtenstein"],
    answer: "Vaticano",
  },
  {
    question: "Qual é a montanha mais alta do mundo?",
    options: ["K2", "Kangchenjunga", "Everest", "Makalu"],
    answer: "Everest",
  },
  {
    question: "Qual é o continente onde está localizado o Egito?",
    options: ["África", "Ásia", "Europa", "América"],
    answer: "África",
  },
  {
    question: "Qual é o maior lago do mundo por área?",
    options: ["Lago Superior", "Lago Baikal", "Lago Vitória", "Lago Cáspio"],
    answer: "Lago Cáspio",
  },
  {
    question: "Qual é o país que tem mais ilhas?",
    options: ["Suécia", "Canadá", "Noruega", "Finlândia"],
    answer: "Suécia",
  }
];
  